頭先去茶記食lun, 有個新請既新移民伙計落單，我叫左杯茶走，佢竟然...

我：A餐，飲茶走
伙：yao 熱電凍呀？
我：.......... ......熱
伙：痾茄，巧快到

5分鐘後

佢用外賣杯裝杯茶俾我

Lun你老母

你是味想講渣酒？

語癌

難分真與假

所以話幽默感依架嘢真係

食lun

（茶餐廳電視長開播住TVB）
我：唔該，可唔可以轉台ga？
伙：誰餅轉la，弟把位自己鍾意坐ban都得la
我：唔系呀，我話個電視可唔可以轉台呀？
伙： 唔得ga！定死左卯得轉ga！

系你老母

系你老母！！！

我想屌鳩樓主老母，佢竟然……

渣ga

系你老母！！！！

sky_croc初代5毛都唔識 好打有限
block左佢啦

飲茶去茶樓啦去乜撚野茶記呀

on9

系你老母！！！！！

其實咩叫茶走，後生仔唔識嘢

奶茶 唔落淡奶 改落煉奶

仲講，快啲食lun lun 啦

食撚

我都未聽過，似蝗話

做乜食撚？